\raisebox{-2.5mm}{\includegraphics[height=7mm,keepaspectratio=true]{by-sa}} %
{\theauthor}, {\year}

{\textcopyright} {\year} par {\theauthor}. «{\thetitle} ---
{\theparttitle}» est mis à disposition sous licence
\href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{%
  Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International} de
Creative Commons. En vertu de cette licence, vous êtes autorisé à:
\begin{itemize}
\item \textbf{partager} --- copier, distribuer et communiquer le
  matériel par tous moyens et sous tous formats;
\item \textbf{adapter} --- remixer, transformer et créer à partir du
  matériel pour toute utilisation, y compris commerciale.
\end{itemize}
L'Offrant ne peut retirer les autorisations concédées par la licence
tant que vous appliquez les termes de cette licence.

Selon les conditions suivantes: \par
\begin{tabularx}{\linewidth}{@{}lX@{}}
  \raisebox{-9mm}[0mm][13mm]{\includegraphics[height=11mm,keepaspectratio=true]{by}}
  & \textbf{Attribution} --- Vous devez créditer l'œuvre, intégrer un
  lien vers la licence et indiquer si des modifications ont été
  effectuées à l'œuvre. Vous devez indiquer ces informations par tous
  les moyens raisonnables, sans toutefois suggérer que l'Offrant vous
  soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé
  son œuvre. \\
  \raisebox{-9mm}{\includegraphics[height=11mm,keepaspectratio=true]{sa}}
  & \textbf{Partage dans les mêmes conditions} --- Dans le cas où vous
  effectuez un remix, que vous transformez, ou créez à partir du
  matériel composant l'œuvre originale, vous devez diffuser l'œuvre
  modifiée dans les mêmes conditions, c'est-à-dire avec la même
  licence avec laquelle l'œuvre originale a été diffusée.
\end{tabularx}
